黃明志：當時香港仲係娛樂圈嘅大佬 江南嗰班泡菜佬都仲未紅

當時就係囉 當時

舊時香港政府
舊時娛樂圈
舊時八達通
香港人好撚鍾意拎舊時打飛機

好似支話佢地有文字時英國伕中係石器時代咁。

啊....差啲唔記得佢都係支那種.........

呢條友真係鬼才黎

好波ching正皮

重點係後半句

係

有咩問題

邊個話

哩條友真係好煩
乜都刷存在感
乜都關佢事
成日用粗口嘩眾取寵
教壞細佬

才華既野兩睇啫
你慌死啲細佬唔聽歌就學唔到粗口咩
如果係要教仔 點解唔係父母去教啊
你拎人地黎做反面教材都得架 瀨三瀨四
膠都廢事派

當然平時都可以學到
但歌帶粗口兼歌詞無意義點都係錯
呢點冇討論空間

你當然可以批判佢呢件事岩定錯
有啲人會覺得佢將某個地方既文化融入首歌係好事（事實上唔止一個地方）
有啲人會好似你咁諗
但你唔可以將一啲唔make sense 既負面引伸後果強加係人地身上囉

粗口就個個都識
係差咗講定唔講

咁你唔好聽鬼佬rap喇

我係希望佢唔好搞小動作,專心搞音樂
btw當然唔一定會有後果,我只係話有可能

講粗口都錯 屌你老尾

啲柒頭眼光好窄 未撚聽過rap歌

你講粗口就係你唔啱

死返去baby condom啦

痴線
child登真係child登
提出講粗口係唔啱都唔得
你地班友繼續當街當巷講粗口啦
唔阻你地

咩叫專心搞音樂 佢宜家有咩唔專心
音樂本身就係抒發情感既一種工具 一樣藝術
佢將情懷融入去有幾唔專心？

呢條麻甩佬真係好ON9

唔好聽

對比佢其他歌依首都算最差

重點係你根本無提到論點
點解講粗口係錯??

吓 小朋友洗唔洗check吓法例
大把法例都寫講粗口犯法
根本冇爭議
大是大非嘅野
都唔知駁乜野

繼續吹

你老母比狗屌 收皮啦你雜種狗

咁你比幾條法例黎啦
邊幾條呀

我屌你老母呀
我而家係咪犯法呀?
拉我呀冚家產
賤種死臭閪

痴線架你班連登仔
踩親你條尾咩
提吓身為公眾人物唔好荼毒下一代都有錯
邊一句得罪你
希望你老豆老母教番好你啦
同你地班友嘈都冇1月

冇用

而家唔係同你嘈呀
你話有法例話講粗口係犯法
咁係邊撚條呀?

粗口 = 荼毒下一代?
邊到定義出黎呀 有冇來源呀?

邊句得罪你啊小朋友
好聲好氣同你講
你條友無啦啦係到吠

我幫條友check咗
佢返緊間學校的確有條例寫明不準講粗言穢語

分分鐘撚毛都未出

根據資料，在飛機航班上講粗口，按《航空保安條例》，最高罰則是罰款五萬元及監禁兩年；在巴士、小巴、的士講粗口，按《道路及交通（公共服務車輛）規例》，最高罰則是罰款三千元及監禁半年；現時在港鐵講粗口，接《香港鐵路附例》，罰則最高是五千元；至於在渡輪及昂坪360講粗口，按這些公共運輸機構的規例或附例規定，罰則分別是二千元；至於電車，最高罰則按《防止滋擾和規管乘車規例》是一百元，罰得最輕。

至於公共設施，包括海洋公園、體育館，以及公立醫院，根據這些機構的相關條例，在這些地方講粗口，最高罰則分別為罰款二千元及監禁不超過三個月，罰款二千元及監禁十四天，以及首犯罰款一千元，再犯罰款二千元及監禁一個月。罰則在監禁刑期方面差別較大。
寫晒出嚟,慢慢睇

ching 係秦朝人？

真心上小d連登啦小朋友
唔好人講粗口就學
宜家針對係佢身為公眾人物
用粗口同音字製造侮辱人地嘅說話
如果青少年有樣學樣咪會扭曲佢地嘅禮儀
唔係想禁止粗口
只係唔想宣揚粗口文化

我唔係想禁粗口
我只係唔想佢宣揚粗口文化

D細佬由細到大聽英文多過粗口，又唔見英文好叻

屌你老母臭閪 係到以偏概全

就咁post幾條係公眾交通工具和公共設施講粗口既條例出黎做乜撚野?
係公眾交通工具和公共設施講粗口係犯法
咁就等如講粗口就係犯法?

屌你老母個邏輯你都未撚攪得清 仲叫人慢慢睇

屌你真係訓啦柒頭
你岩呀 真係冇討論既空間 因為你係弱撚智 點撚同你討論

人地邊撚到有用粗口同音字製造侮辱人地嘅說話??

成條傻撚咁係到死撐

黃明志-擊敗人
自己揾嚟睇小朋友

咁點解唔係教啲青少年唔好隨波逐流人做你又做
而係反過來針對個公眾人物？
佢冇大鑼大鼓叫人學佢喎

洗唔洗大大隻字寫'粗言穢語是犯法'的
上面咪講咗咩情況下講粗口係犯法囉
唔成句寫'粗言穢語是犯法的'等如講粗口唔犯法
goodest logic

搞事搞到大馬都封殺佢，好極有限啦

我而家係到當場屌你老母個爛臭閪呀
咁又係咪犯法呀懵撚??
我認我係講緊粗口呀
屌你老母!

唉算啦小朋友你覺得自己啱就啱
廢事同你嘈

你係度做乜撚野姐

睇你老母比狗屌 你老豆比車車撚死好過

完全封鎖你呢隻雜種狗先 根本弱撚智
晒左廿分鐘同你講野

你老母生黎出黎比人屌 真係好撚慘

希望你早日冚家產

blocked撚左你啦
希望你自己反省下啦

黃明志果幾句所謂粗口歌詞, 就等於唱粗口歌荼毒下一代?
LMF, 尹光果啲咪要一齊落地獄?

你都真係戇撚鳩，廣東話粗口先最體現到廣東話既文化,霑叔直頭出埋本不文集，你係咪覺得霑叔冇禮儀教壞細路呀？

因為自己主觀既觀感就全盤否定粗口呢樣野，你先係真正教壞青少年個個，根本青少年先更加應該比佢地認識粗口，知道粗口既用法，從而更了解自己既母語，最起碼柒同鳩唔好撈亂用先啦

教會歌

今次啲詞完全唔啱音 真係唔識欣賞

條友擺明聽開大陸節目d 健康rap

咩年代呀？仲當年，老屎忽咁

咁鐘意攞舊時嚟打飛機

係公眾交通工具和公共設施講粗口係犯法
咁就等如講粗口就係犯法?
你寫乜
你去基礎邏輯班先啦

得啦，好有獨立思考

有幾句都想問下邊間教會

仲講舊時 香港風光不再係事實

屌下你老母先

啱呀，霑叔講「為真小人爭取社會地位，不讓偽君子們霸佔全世界」。
大家同樣係藝人，劉德華支持用一萬億填海教壞細路，定係一個外國人作首歌介紹香港粗口文化教壞細路？

條友咩料....新移民唱廣東歌咁

當時
依加收晒皮丫嘛

黃明志唔洗刷但呢條傻閪就想刷啦，睇佢d 傻鳩po自己推都冇人理就知

馬拉人係咁既音嫁啦
廣東人都唔同香港人啦

原來真係會有人怪黃明志荼毒青少年思想

依個世界幾無知既人都有，人地講事實，加幾句粗口增強語調就可以教壞細路

冇野賴 要搵啲野賴下

屌，好撚煩呀你on9，直接永遠封鎖算，屌你老母

好行夾唔送啦on9閪

屌你老母

又話直接永遠封鎖?

傻閪

睇住呀你講粗口犯法架

道德綁架

比起上首今次真係好格硬
其實無咩特色, 將堆歌砌埋又無以前咁多隱喻
好在副歌有返把熟悉聲
似係為左演唱會先出

聽過擊敗人就知佢幾巧妙咁用雙關黎將普通話變成諧音粗口
不過同香港人講音樂同講文化
人唔笑狗都吠

屌你老母呀 咁點撚樣呀

講粗口就係唔啱

講粗口係大是大非

笑乜尻啫 睇下而家香港輸人幾百條條街呀 仲當年今日

咁你走啦 屌你

你聽到粗口一定係會打冷震嗰啲人

總係覺得條友係度消費香港文化

唔止香港
大陸,台灣,新加坡,所有華人地方佢基本上都有關係

收皮啦柒頭

( Show Blocked User - 對唔住大佬 )
你無錯 但你去錯地方
粗口就係文化
所以呢到都會好撚多粗口屌撚柒你
唔該死撚柒去其他壇
唔係就好撚多人會屌埋你老母姨媽姑姐
為咗宣揚我地文化
正臭閪 無撚腦
小你老尾動作 on鳩少陣啦

屌你老母啊